# Easy Deploy by git archive

Инструмент для формирования zip архива изменённых файлов в рамках истории коммитов

## Краткое описание

- Заливаем файл **deployer.bat** в корень проекта
- Запускаем
- Вводим Revision number (SHA) последнего задеплоенного коммита
- Проверяем, что корректно создался файл архива deploy.zip
- Распаковываем deploy.zip и заливаем на сервер
- Данные о последнем задеплоенном коммите хранятся в файле last_commit (после первого запуска батника)